法國大快活啲嘢食真係冇賣相可言

不過好撚好食

狗也不屌

嚇親痾青屎

百里香最好食
老非中

你摷到爛哂 －_－

大快活梗係唔夠老闆間百里香鬥

羽衣甘藍匡智都唔食

其他國家（或囯家）嘅大快活呢咁？

咩汁黎

( Show Blocked User - 竹園周杰倫 )

點解要（或囯家）

屌你老母鞋到

睇見就肚餓